- [ ] Аллокатор стеков для файберов, возможность тюнить размер стека глобально / при старте файбера?
- [ ] `twist::atomic` -> `twist::stdlike::atomic`
- [ ] `threading` -> `strand`, `twist::th` -> `twist::strand`, выделить `Strand` – абстракцию для sequentially executed последовательности инструкций над файберами / потоками
- [ ] Переделать инфраструктуру логирования, макросы логирования работают с локальным логгером
- [ ] Удобная конфигурация для adversaries
- [ ] Поддержка дебаггера для файберов
- [ ] Убрать явный сетап системного стека из ExecutionContext
- [ ] Выделить код про контекст в отдельную директорию
- [ ] Убрать `Reschedule` в планировщике файберов, переписать логику в терминах системных вызовов
- [ ] При парковке потоков сохранять объект, на котором они засыпают (мьютекс, кондвар), выдавать репорт при дедлоке
- [ ] Починить исключения
- [ ] Fault injection взаимодействует с планировщиком через интерфейс, fault перпендикулярен threading
- [ ] Избавиться от примитивов синхронизации, библиотека – в первую очередь про fault injection, примитивы для реализации тестов должны быть сверху